合唱歌一再播 不見你我的關係就似最初

落淚沒結果

呀七